射衛星上太空提供上網服務個原理係點？

電話同電腦點俾信號上去衛星度？

咪對住個衛星射訊號

1.經光纖將訊號傳去地面發射站再射上去
2.自備發射站將訊號射上去

番中學讀過physic就明

即係民間用小型帶射器就可以bybass 政府監控？

你有發射站/發射器，唔代表用到啲衛星
好似以前撥號上網咁，比你link到去衛星都仲要log in先用到
因為衛星有既定軌道，某時某刻離開咗你個地區嘅服務範圍就要等第二日先可以再用，所以如果要24小時都用到，隨時要有三隻衛星
你估啲衛星政府無份？
想bypass政府就自己射隻衛星上去